有冇人睇搣時潘SM條肥仔嘅新聞睇到扯咗???

其中一條片段起初由女網紅持手機自拍，見到除女網紅外，還有一名女友人、一名攝影師及一名身型肥胖男子。4人進入房間，女網紅將手機交予攝影師，並問胖男「你準備好未？你又話一齊拍攝嘅。」胖男回應「你玩你玩，你哋兩個玩。」女網紅即時回應「你（胖男）又話摸我嘅，但你而家唔敢摸啊。你唔好咁怕羞啦，第一次係怕羞啲嘅。」

女網紅向胖男展示一條皮帶，又問他是否知道皮帶的作用。胖男表示不知道後，女網紅即時持皮帶用力拍打床褥，「好刺激㗎呢個」，又「鼓勵」胖男除衫，更表示「你知唔知拍AV要除衫？嗱咁啦，我除一件你除一件，好無？」胖男點頭答應，坐在床上脫去上衣赤裸上身，女網紅亦脫去外套，隨後兩人再除下口罩。

女網紅其後脫下高踭鞋，遞至胖男面前，要求他舔鞋底，胖男猶豫後拒絶，表示「好污糟。」但女網紅隨即表示「唔污糟，新鞋嘛，噚日先買呢對」，女友人則持皮帶拍打床褥「鼓勵」。胖男面露難色舔鞋底後被指沒有誠意，「打茄輪都唔係咁樣打啦，你都唔享受呢個過程，你無情趣啊你個人，你明唔明啊？」胖男再舔鞋底獲讚，隨後往廁所漱口。

女網紅意猶未盡，對胖男說「打吓手板」，更連續拍打14次，及後又指想看胖男內褲，「鼓勵」對方脫下。胖男於是將短褲退至膝蓋，然後女網紅再手執皮帶，拍打胖男右大腿18次，片段其後停止。

//女網紅即時回應「你（胖男）又話摸我嘅，但你而家唔敢摸啊。你唔好咁怕羞啦，第一次係怕羞啲嘅。」

條肥仔唔識玩
應該一嘢揸落miss pun對波度
然後話: 你叫我摸你㗎

//女網紅意猶未盡，對胖男說「打吓手板」，更連續拍打14次，及後又指想看胖男內褲，「鼓勵」對方脫下。胖男於是將短褲退至膝蓋，然後女網紅再手執皮帶，拍打胖男右大腿18次，片段其後停止。

叫佢除褲條肥仔應該順勢打埋飛機俾佢睇
一路揸佢波一路打飛機

只要個肥仔大膽啲
用個勢食住條女
條女應該仲驚過你

見到個肥仔扯咗

條仔真係白卡？

miss pun 好慘咩???